HKTV 見工要跳海先

未有offer, 又可以用班MT 黎做宣傳
1137 一定掂

睇comment 仲過癮，俾人屌到仆街

有無人做緊hktv？返工有無咩on9野

痴撚線，為左份工你可以去到幾盡

on9

做過2日將軍澳倉 , 要人收夜晚12點 , 但又冇接駁巴士搭
真係狗工黎